{"cachetid":"2017-05-22 14:05:55","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/07","startdatum":"2017-07-01","slutdatum":"2017-07-31","dagar":[{"datum":"2017-07-01","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"6","namnsdag":["Aron","Mirjam"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-02","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"26","dag i vecka":"7","namnsdag":["Rosa","Rosita"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-03","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"1","namnsdag":["Aurora"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-04","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ulrika","Ulla"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-05","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"3","namnsdag":["Laila","Ritva"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-06","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"4","namnsdag":["Esaias","Jessika"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-07","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"5","namnsdag":["Klas"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-08","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"6","namnsdag":["Kjell"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-09","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"27","dag i vecka":"7","namnsdag":["J\u00f6rgen","\u00d6rjan"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-10","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"1","namnsdag":["Andr\u00e9","Andrea"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-11","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"2","namnsdag":["Eleonora","Ellinor"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-12","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"3","namnsdag":["Herman","Hermine"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-13","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"4","namnsdag":["Joel","Judit"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-14","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"5","namnsdag":["Folke"],"flaggdag":"Kronprinsessan Victorias f\u00f6delsedag"},{"datum":"2017-07-15","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"6","namnsdag":["Ragnhild","Ragnvald"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-16","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"28","dag i vecka":"7","namnsdag":["Reinhold","Reine"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-17","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"1","namnsdag":["Bruno"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-18","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"2","namnsdag":["Fredrik","Fritz"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-19","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"3","namnsdag":["Sara"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-20","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"4","namnsdag":["Margareta","Greta"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-21","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"5","namnsdag":["Johanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-22","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"6","namnsdag":["Magdalena","Madeleine"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-23","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"29","dag i vecka":"7","namnsdag":["Emma"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-24","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"1","namnsdag":["Kristina","Kerstin"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-25","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"2","namnsdag":["Jakob"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-26","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"3","namnsdag":["Jesper"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-27","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"4","namnsdag":["Marta"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-28","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"5","namnsdag":["Botvid","Seved"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-29","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"6","namnsdag":["Olof"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-30","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"30","dag i vecka":"7","namnsdag":["Algot"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-07-31","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"1","namnsdag":["Helena","Elin"],"flaggdag":""}]}