{"cachetid":"2017-05-29 12:05:02","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/08","startdatum":"2017-08-01","slutdatum":"2017-08-31","dagar":[{"datum":"2017-08-01","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"2","namnsdag":["Per"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-02","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"3","namnsdag":["Karin","Kajsa"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-03","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"4","namnsdag":["Tage"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-04","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"5","namnsdag":["Arne","Arnold"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-05","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"6","namnsdag":["Ulrik","Alrik"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-06","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"31","dag i vecka":"7","namnsdag":["Alfons","Inez"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-07","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"1","namnsdag":["Dennis","Denise"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-08","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"2","namnsdag":["Silvia","Sylvia"],"flaggdag":"Drottning Silvias namnsdag"},{"datum":"2017-08-09","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"3","namnsdag":["Roland"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-10","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"4","namnsdag":["Lars"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-11","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"5","namnsdag":["Susanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-12","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"6","namnsdag":["Klara"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-13","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"32","dag i vecka":"7","namnsdag":["Kaj"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-14","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"1","namnsdag":["Uno"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-15","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"2","namnsdag":["Stella","Estelle"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-16","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"3","namnsdag":["Brynolf"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-17","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"4","namnsdag":["Verner","Valter"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-18","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"5","namnsdag":["Ellen","Lena"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-19","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"6","namnsdag":["Magnus","M\u00e5ns"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-20","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"33","dag i vecka":"7","namnsdag":["Bernhard","Bernt"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-21","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"1","namnsdag":["Jon","Jonna"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-22","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"2","namnsdag":["Henrietta","Henrika"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-23","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"3","namnsdag":["Signe","Signhild"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-24","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"4","namnsdag":["Bartolomeus"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-25","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"5","namnsdag":["Lovisa","Louise"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-26","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"6","namnsdag":["\u00d6sten"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-27","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"34","dag i vecka":"7","namnsdag":["Rolf","Raoul"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-28","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"1","namnsdag":["Fatima","Leila"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-29","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"2","namnsdag":["Hans","Hampus"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-30","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"3","namnsdag":["Albert","Albertina"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-08-31","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"4","namnsdag":["Arvid","Vidar"],"flaggdag":""}]}