{"cachetid":"2017-05-22 14:05:15","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/06","startdatum":"2017-06-01","slutdatum":"2017-06-30","dagar":[{"datum":"2017-06-01","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"4","namnsdag":["Gun","Gunnel"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-02","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"5","namnsdag":["Rutger","Roger"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-03","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"6","helgdagsafton":"Pingstafton","namnsdag":["Ingemar","Gudmar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-04","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"22","dag i vecka":"7","helgdag":"Pingstdagen","namnsdag":["Solbritt","Solveig"],"flaggdag":"Pingstdagen"},{"datum":"2017-06-05","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"1","helgdag":"Annandag pingst","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","kl\u00e4mdag":"Ja","namnsdag":["Bo"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-06","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"23","dag i vecka":"2","helgdag":"Sveriges nationaldag","namnsdag":["Gustav","G\u00f6sta"],"flaggdag":"Sveriges nationaldag"},{"datum":"2017-06-07","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"3","namnsdag":["Robert","Robin"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-08","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"4","namnsdag":["Eivor","Majvor"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-09","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"5","namnsdag":["B\u00f6rje","Birger"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-10","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"6","namnsdag":["Svante","Boris"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-11","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"23","dag i vecka":"7","namnsdag":["Bertil","Berthold"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-12","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"1","namnsdag":["Eskil"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-13","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"2","namnsdag":["Aina","Aino"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-14","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"3","namnsdag":["H\u00e5kan","Hakon"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-15","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"4","namnsdag":["Margit","Margot"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-16","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"5","namnsdag":["Axel","Axelina"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-17","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"6","namnsdag":["Torborg","Torvald"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-18","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"24","dag i vecka":"7","namnsdag":["Bj\u00f6rn","Bjarne"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-19","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"1","namnsdag":["Germund","G\u00f6rel"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-20","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"2","namnsdag":["Linda"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-21","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"3","namnsdag":["Alf","Alvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-22","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"4","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Paulina","Paula"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-23","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"5","helgdag":"Midsommarafton","namnsdag":["Adolf","Alice"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-24","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"25","dag i vecka":"6","helgdag":"Midsommardagen","namnsdag":[],"flaggdag":"Midsommardagen"},{"datum":"2017-06-25","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"25","dag i vecka":"7","namnsdag":["David","Salomon"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-26","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"1","namnsdag":["Rakel","Lea"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-27","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"2","namnsdag":["Selma","Fingal"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-28","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"3","namnsdag":["Leo"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-29","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"4","namnsdag":["Peter","Petra"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-06-30","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"5","namnsdag":["Elof","Leif"],"flaggdag":""}]}