{"cachetid":"2017-05-15 12:05:39","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/05","startdatum":"2017-05-01","slutdatum":"2017-05-31","dagar":[{"datum":"2017-05-01","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"18","dag i vecka":"1","helgdag":"F\u00f6rsta Maj","namnsdag":["Valborg"],"flaggdag":"F\u00f6rsta maj"},{"datum":"2017-05-02","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"2","namnsdag":["Filip","Filippa"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-03","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"3","namnsdag":["John","Jane"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-04","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"4","namnsdag":["Monika","Mona"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-05","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"5","namnsdag":["Gotthard","Erhard"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-06","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"6","namnsdag":["Marit","Rita"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-07","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"18","dag i vecka":"7","namnsdag":["Carina","Carita"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-08","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"1","namnsdag":["\u00c5ke"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-09","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"2","namnsdag":["Reidar","Reidun"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-10","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"3","namnsdag":["Esbj\u00f6rn","Styrbj\u00f6rn"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-11","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"4","namnsdag":["M\u00e4rta","M\u00e4rit"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-12","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"5","namnsdag":["Charlotta","Lotta"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-13","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"6","namnsdag":["Linnea","Linn"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-14","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"19","dag i vecka":"7","namnsdag":["Halvard","Halvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-15","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"1","namnsdag":["Sofia","Sonja"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-16","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ronald","Ronny"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-17","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"3","namnsdag":["Rebecka","Ruben"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-18","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"4","namnsdag":["Erik"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-19","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"5","namnsdag":["Maj","Majken"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-20","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"6","namnsdag":["Karolina","Carola"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-21","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"20","dag i vecka":"7","namnsdag":["Konstantin","Conny"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-22","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"1","namnsdag":["Hemming","Henning"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-23","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"2","namnsdag":["Desideria","Desir\u00e9e"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-24","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"3","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Ivan","Vanja"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-25","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"21","dag i vecka":"4","helgdag":"Kristi himmelsf\u00e4rdsdag","namnsdag":["Urban"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-26","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"5","kl\u00e4mdag":"Ja","namnsdag":["Vilhelmina","Vilma"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-27","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"6","namnsdag":["Beda","Blenda"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-28","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"21","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ingeborg","Borghild"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-29","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"1","namnsdag":["Yvonne","Jeanette"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-30","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"2","namnsdag":["Vera","Veronika"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-05-31","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"3","namnsdag":["Petronella","Pernilla"],"flaggdag":""}]}