{"cachetid":"2017-05-29 12:05:42","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/04","startdatum":"2017-04-01","slutdatum":"2017-04-30","dagar":[{"datum":"2017-04-01","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"6","namnsdag":["Harald","Hervor"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-02","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"13","dag i vecka":"7","namnsdag":["Gudmund","Ingemund"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-03","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"1","namnsdag":["Ferdinand","Nanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-04","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"2","namnsdag":["Marianne","Marlene"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-05","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"3","namnsdag":["Irene","Irja"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-06","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"4","namnsdag":["Vilhelm","William"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-07","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"5","namnsdag":["Irma","Irmelin"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-08","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"6","namnsdag":["Nadja","Tanja"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-09","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"14","dag i vecka":"7","namnsdag":["Otto","Ottilia"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-10","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"1","namnsdag":["Ingvar","Ingvor"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-11","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ulf","Ylva"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-12","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"3","namnsdag":["Liv"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-13","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"4","helgdagsafton":"Sk\u00e4rtorsdagen","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Artur","Douglas"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-14","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"15","dag i vecka":"5","helgdag":"L\u00e5ngfredagen","namnsdag":["Tiburtius"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-15","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"6","helgdag":"P\u00e5skafton","namnsdag":["Olivia","Oliver"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-16","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"15","dag i vecka":"7","helgdag":"P\u00e5skdagen","namnsdag":["Patrik","Patricia"],"flaggdag":"P\u00e5skdagen"},{"datum":"2017-04-17","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"16","dag i vecka":"1","helgdag":"Annandag p\u00e5sk","namnsdag":["Elias","Elis"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-18","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"2","namnsdag":["Valdemar","Volmar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-19","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"3","namnsdag":["Olaus","Ola"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-20","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"4","namnsdag":["Amalia","Amelie"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-21","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"5","namnsdag":["Anneli","Annika"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-22","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"6","namnsdag":["Allan","Glenn"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-23","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"16","dag i vecka":"7","namnsdag":["Georg","G\u00f6ran"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-24","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"1","namnsdag":["Vega"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-25","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"2","namnsdag":["Markus"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-26","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"3","namnsdag":["Teresia","Terese"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-27","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"4","namnsdag":["Engelbrekt"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-28","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"5","namnsdag":["Ture","Tyra"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-29","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"6","namnsdag":["Tyko"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-04-30","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"17","dag i vecka":"7","helgdagsafton":"Valborgsm\u00e4ssoafton","namnsdag":["Mariana"],"flaggdag":"Kung Carl XVI Gustafs f\u00f6delsedag"}]}