{"cachetid":"2017-05-29 12:05:08","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2017\/09","startdatum":"2017-09-01","slutdatum":"2017-09-30","dagar":[{"datum":"2017-09-01","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"5","namnsdag":["Sam","Samuel"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-02","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"6","namnsdag":["Justus","Justina"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-03","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"35","dag i vecka":"7","namnsdag":["Alfhild","Alva"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-04","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"1","namnsdag":["Gisela"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-05","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"2","namnsdag":["Adela","Heidi"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-06","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"3","namnsdag":["Lilian","Lilly"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-07","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"4","namnsdag":["Kevin","Roy"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-08","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"5","namnsdag":["Alma","Hulda"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-09","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"6","namnsdag":["Anita","Annette"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-10","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"36","dag i vecka":"7","namnsdag":["Tord","Turid"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-11","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"1","namnsdag":["Dagny","Helny"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-12","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"2","namnsdag":["\u00c5sa","\u00c5sl\u00f6g"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-13","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"3","namnsdag":["Sture"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-14","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"4","namnsdag":["Ida"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-15","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"5","namnsdag":["Sigrid","Siri"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-16","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"6","namnsdag":["Dag","Daga"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-17","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"37","dag i vecka":"7","namnsdag":["Hildegard","Magnhild"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-18","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"1","namnsdag":["Orvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-19","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"2","namnsdag":["Fredrika"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-20","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"3","namnsdag":["Elise","Lisa"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-21","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"4","namnsdag":["Matteus"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-22","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"5","namnsdag":["Maurits","Moritz"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-23","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"6","namnsdag":["Tekla","Tea"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-24","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"38","dag i vecka":"7","namnsdag":["Gerhard","Gert"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-25","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"1","namnsdag":["Tryggve"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-26","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"2","namnsdag":["Enar","Einar"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-27","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"3","namnsdag":["Dagmar","Rigmor"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-28","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"4","namnsdag":["Lennart","Leonard"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-29","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"5","namnsdag":["Mikael","Mikaela"],"flaggdag":""},{"datum":"2017-09-30","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"6","namnsdag":["Helge"],"flaggdag":""}]}